人根本不需要拍拖，你以為要只係被傳媒洗腦

打J解決

想屌閪

打J好過性交喎

SP or call g

SP難求
妓女要錢

咁都想有個人同自己交流下 (精神上支持對方), 呢種係愛情

上lihkg

認同，根本人就係須要異性